上星期叫左五個大學生黎見工 連條小學生數都唔識計

有三個布袋，每個袋裡有14粒波子，
分別係波子A,B,C,D,E,.....K.LM,N,
每粒波子都係同大細，
而家要每一個布袋抽3粒波子共9粒，
我要抽到以下結果個機會率有幾多??

1) 9粒波子都抽唔到波子A
2) 9粒波子都抽唔到波子A同波子B
3) 9粒波子都抽唔到波子A同波子B同波子C
4) 9粒波子都抽唔到波子A同波子B同波子C同波子D
5) 9粒波子抽到波子A同波子B同波子C

功課自己做啦

1）X
2)X
3)X
4)X
5)X

你自己都唔識就叫人幫你做

白撚痴大學生一定要數口好 咩邏輯黎

1. 5/14
2. 1/2
3. 1.5
4. 0.45
5. 0.9

有幾難？邊間公司問啲咁易既野